除左我 身邊冇人care逃犯條列

好撚諷刺
大學生？受高等高育？
最後咪又係食玩瞓
合埋對眼閂埋對耳 唔接收仼何政治新聞 知識
一味只埋住開心咁過每一日

衣食足 知榮辱
冇啊 冇發生過
香港既教育發生啲咩事
高中讀完通識 就唔再睇新聞
每日只關心自己過得好唔好

有冇諗過
香港過得好唔好
都關你事啊！因為你係香港人

成班人都好似有病咁
成個香港都好似有病
高官唔理民生 多弊政 奶共 岀賣利益
市民硬食 照翻工 當冇事發生

可能從來都冇人關心香港變成點
因為自己先係最重要
但我唔係
我愛香港

嬲9

我要屌9條八婆

政治無力感

我唔會再忍 只係一次 我想試下改變

支持樓主上天安門抗議

Ive仔人人都care
大學生讀屎片
尤其hku

呢到大把柒頭會話，之前關心過啦，又唔係未試過同政府抗議，最後都無用既

你同呢班人講無撚用嫁啦，佢地會覺得關心八卦新聞重好同埋佢地知d唔知d，亦無獨立思考，on99咁跟風

係 坦白講我真係冇去428
最近既集會已經係雨傘革命
上星期既集會我唔起香港 所以去唔到

我一齊都係鍵盤戰士
開下post睇下新聞
冇為香港做啲咩
但我唔會再退讓
遊行示威我會去 係咁多
每個人既抗爭都唔係 唔係掟磚就係最好既抗爭

同埋唔好攞自己啲戰績打飛機

啱啊 唔撚知點解八卦新聞仲緊要過自己既生活

因為唔到你care
你日日咬牙切齒係到講係到FF都改變唔到啲乜
佔中嗰陣我地出嚟食彈又點？最後都唔及政棍嘅一句
你睇下毛姨
讀完大學你就明，走到嘅就移民，走唔到嘅就默默搵錢

認真問，我可以點做？

我做自己既抗爭 關你撚事
你估人人都好似你每分鐘都上連登？
唔覺得你起到踩低人 抬高自己有咩用
典型低eq人士既手段

如果你連一個反對逃犯條例既人都要用盡力去打擊佢
你同打走隊友冇分別
都算行動不同 只要理念相同
就應該係同一陣線 互相支持

可惜你唔撚係咁諗

Care=要將行動升級
真係唔知你哪來的邏輯？

唔想俾attention 你啲弱智仔 覆完今次唔撚會覆

我教唔到你點做
但我做既係同朋友講下 ig fb share 下
64遊行
以後仲會做啲咩 我唔知
呢一刻我既心態唔想輸

係啊 我都會盡自己能力移民
俾個保障自己
在此之前
我會去試下改變
當今次係最後啦

我都已經心灰意冷

我大一同你諗法一樣
而家已經係英國
我想講，後生仔，搏盡無悔係啱嘅
反正遲早有一日你會醒
所以搞定移民先就啱

人地外國大學生好關心政治

我明呀，一個無安全感，唔係安身立命嘅地方，錢先係最大保障
大陸有錢人邊個唔係咁，有錢就走

而家大學生18歲都00後，係咁架啦
可能屋企老豆老母已經係新移民黎

你反對完逃犯條列
飯民又會支持單程證/南亞洗血

係飯民掩護下,20年後香港人就係少數派無可能反
點解要永續痛苦

飯民的人口政策就係要香港人死
特別不能走的香港基層,你睇下班人幫大陸狗dq 公屋綜援居港限制現在情況幾壞

你唔走20年內就釘硬
唯一選擇就係是否拉飯民叛徒落地獄

議助狗做小動作無撚用
雖然我憎壽屍達,但條友有一樣野我同意

飯民走狗只敢係討論區玩小動作操縱民意,唔敢對駁

香港人呢幾年由普通冷感變到完全冷感

我都係
班中同 friends 當年都有參加佔中
但前排WhatsApp講返 佢地話你都 on 9
咩上街有咩用呀，都過硬架啦 ，一陣上街被人點相就仆街。。。等等既冷笑話
但反而班外資公司同事，地區鬼佬老細有吹下 又話可能搬公司。。。

大學生都係廢個拃

人都入咗毒氣集中營
仲講革命

dislike只係反映你班畜牲不如的飯民死忠唔敢對質,只敢做小學雞野同圍爐

又一件short左
成日覺得自己係清泉

巴打唔好咁灰

佢地唔care咪同佢地帶起個話題令到佢地關心

叻啦叻啦

好彩我IVE果邊有個
中學識得都有最少一個同學跟進

香港人太雞

3子就算犯法 都唔應該有罪
陪審團應該無罪通過

一般市民唔夠政治玩
根本政治呢加野 一plan 就plan 100年 可能150年tim

去到2047年
就會興祝正式回歸中國
唔會再有人咁樣反政府
睇下呢一代 中小學生個個都係普通話母語
到佢地大左
直頭真真正正會覺得 等到2047年係榮幸

有冇見過而家母語普通話的中學生會反逃犯條例
其實我都想知有冇

整個港府而家根本係賣港

有人care但係做唔到野
明星偷食對香港人黎講緊要過逃犯條例

人地身無屎，驚咩？

班人最叻咪r bno平權去英國做蝗蟲

除左我 身邊冇人care逃犯條列
宇宙唯一清泉

我都好關心逃犯條列
我關心幾時通過,一招玩死支持單程證的黃屎中產同飯民

做好自己，有餘力再影響身邊嘅人
有時唔會好快有改變，但可以種粒種子落去
香港人頂住
加油

嘥氣啦

有攞道德光環

沒有誰比誰清高， 你喺度嘆息其他港豬 完全唔care嘅時候， 比你激進嘅人咪嘆氣你班友得個講唔做

好多人都係等死狀態㗎啦
而家個狀態係用緊最低程度既反抗去面對世界上最專制既國家
跟本香港就係一班逃避共產黨既難民既後裔
後生d 既無親身經歷以強硬既力量反抗，自然惡唔起
所以處於香港咁既時勢，諗返起歷史上既人可以組織成為力量其實唔係係咁易

但係陪審個個都係專業人事 好似係

好多人都係咁，
就算知係有問題都唔願理
你有心理呢件事已經好好
其他人就由得佢啦，
知自己仲有得救已經好過班豬啦

樓主可以嘗試同佢地講下逃犯條例既影響
等佢地知道係同佢地有切身關係既一件事

通過左
->影響香港既自由同法治
->外國政府同資本擔心香港既獨立性
->香港國際金融中心既地位消失
->外資公司將亞太總部撤離香港/香港縮減規模
->影響香港經濟
->對每一個人既就業同前途都有影響

有問題係嘗試去解決
一黎就話「呢啲港豬無得救」
只會將一班本來無立場既人愈推愈遠

有啲人只係平時少留意時事
未必知道呢件事既影響
如果你能夠同身邊既人解釋下呢件事既影響
相信佢地能會接受你既意見

你明唔明, 唔好話你D朋友仲讀緊U無心機理呢D野
香港人就算出黎社會做咗幾年野, 當有家庭穩定落黎之後,只會更偏向保守
即係心裡面明知D野有問題, 係自己自願唔想去理, 總之唔好燒到去自己到
所以變成你去理會呢D野只係你杞人憂天
燒到黎先再講啦, 講返去邊到旅行、打卡先啦, 一係傾買樓租樓啦, OK?

每日150個，基層就攞福利著數
有啲錢嘅就炒高香港樓價
啲垃圾官又想刷中共鞋
等2047算撚數啦
好似錫金咁 一到2047就投票加入大陸

Care = 行動升級 = 衝擊？
先唔論點解care 一定要將行動升級，
care 可能只係一個感覺，一種情緒，而唔一定會轉化成行為。
另外 樓主因為care，而所做既，咪就係喺論壇/生活圈子，喚起其他人對條例既關注。
可能你會覺得呢啲「行動」太廢，但係你嚮往既行動，如果係偏離群眾既，咁可能只係一種宣洩。

Care 牙 咁典

高樓價咪間接控制住你班人，等你唔好反抗
個個都要供樓 唔敢搞咁多野

你無家庭孤獨一人咪可以乜都唔理
問題係香港有幾多人接受到自己成3張野仲係一支公，或者無物業
去到嗰個階段咪又係要做決擇,一係妥協, 一係離開香港呢個地方

無人唔理
但政治無力感太大
如果你話係777自己推 咁都叫有希望推得走
但西環明目張膽出聲話要過 咁就唔會有希望推得走惡法
係國家機器的面前 香港人算得咩 就算幾多人上街都無用
如果有2球人走出來可能有用的 但有50萬個走出來我已經偷笑

因為喺呢班人心目中仲有得食玩訓

根本就未算絕路
點會同你理政治

有好多人係平時無咩留意時事
但其實佢地明白事理
如果你係合適既場合同時間同佢地解釋下
佢地都會知有咩影響

尤其是逃犯條例唔係好似普選咁遠
直接威脅香港國際金融中心既地位
對每一個香港人都有切身影響

你響全世界都搵唔到一百萬人肯出黎一齊武力抗爭啦

搞都係搞班有錢佬先

一窮二百袋15k 一個月果班 睇人仆街最開心

你武力抗爭個一刻 你本來有的大義都無埋

我當你即時控制左政府 結果就係解放軍落來戒嚴

只要解放軍公關做得好好睇睇 到時外國政府都幫唔到口 因為你即時係變左暴民 變左暴動叛變 解放軍大條道理落來控制

事後就正式回歸 一國一制

加上香港生活指數雖然唔高 但都唔會去到極差

做得武力抗爭就預左全部都輸 包括你人生同你屋企人 有幾多個人真係自問已經咩都無得輸 係做到焦土 講就兇狠做就碌撚 所以根本武力抗爭就唔現實

以前和平遊行 政府一向態度照舊 一有少少激烈行為 就話人暴力 唔理性
當有少少衝突班膠管就第一衝出嚟指責人
再不停廢up話你行為太激烈 太暴力 要人和理非 但係和理非政府係唔會理你 反正我地做乜佢地都係當睇唔到

去到咩知道逃犯條例好大件事
會留意事態發展
呢一步都夠
再進一步可以同身邊既人討論下呢件事

有啲人雨革時未必有明顯表態，但去到初一，去到選舉，去到DQ，陸續有之前種落嘅種子開花
呢一刻佢唔討論，唔代表無諗、無接觸
可能下一次會議，佢就會主動得睇，甚至參與

香港撈厭惡工種都起碼萬中,接近全民就業
你搵咩水勇武

想反對派成氣侯就要玩到香港好似沙士一樣

到有機會焦土港獨班撚屌又笠水反對攪關係法

低絕全世界ge 失業率

問題係經濟下行果陣。。。

樓主留係屋企打飛機算啦 廢柴

我問條台妹佢都唔知政治

樓主仲未瞓醒
仲沉醉喺夢想之中
以為香港有得救

咁樓主想點 依個世界從來都無公平 有權有財先有資格出聲 睇你乜撚野都無 就咪撚吠

叫嗲啦，屌你老母！
唔知腥講有幾多人响「佔中」嗰時扮中立，實際上幫咗藍絲帶、港共嘅呢？

連登實在有太多太多屈毛偏幫犯民喇，你唔撐犯民既話，牠們會屈你撐欠制架喇。

做你老母香港人
來生不做中國人

腥講有班屈毛响連登打飛機，卻擋唔住俾大陸同化、成為「大灣區」既一部份，認真可憐

直頭腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人添啦
腥講人一向得個講字同有陣錢腥味⋯

岩。成班無腦 。

當年雨傘 我地大學生個邊無出力咩

遊行？出去行個圈
就大大聲話自己想改變
付出左巨大努力？
當年已經係佔領中環啦
全球關注啊
最後點？

大局觀啊 唔該

上一次既教訓
我地明白 香港既抗爭
雨傘運動做到既已經係極限
升級囉
武裝革命 暗殺官員
用埋愛去感化佢地囉 好無啊？

一係和平啲啦，以死嗚志囉
呢個自主性高，又夠影響力
幾百、幾千個人一齊去政總自殺
求政府收回成命

回響一定大嫁，愛啊嘛
做囉，想要快、即時性高
就一定係呢啲方法

但你地班得把口
一時熱血就上腦
行幾個圈
就屌天屌地既垃圾
敢咩？做到咩？

無「力量」同「基數」根本無用
「力量」係指高層入面 具相同理念人數
「基數」指機制內，中下層支持我們的人數

依加輸既係，兩方面都無我地既人
當入面，我地既人持平或 1/3都好
起碼有力量去直接阻礙

做緊野既 唔該你地力爭上游
讀書既 起碼要確保自己具競爭力
目前有瞻性大局觀既
可能已經默默做緊
講緊 人地可能預左付出幾十年努力

無能力唔緊要
你地有無諗過單就呢項
你地最愛拎黎打飛機既活動
「遊行」 在能力內延伸？
日日行、行足一日、絕食？

你班垃圾 除左出黎行幾個鐘
仲做左/做到咩？
上連登話自己今日行左幾個鐘
真係好撚攰 做得好辛苦？
其他人就好冷血？

呢個咪差距囉
你地連思維都無啊
上黎屌人

ive仔個個關心
hku無人講？
洗事同你地講完又講咋
之前幾多人講過
但無人理、無人記得

根本，你地就連「努力」
都想避重就輕，仲講乜撚

無錯，以上理念係好「理想」同「天真」
但都要做嫁 係嘛？

就好似你地「單想」遊行
又無諗過延伸出去
就諗住有作用一樣

遊行岩嫁 但要成效
樓主既然咁熱血
「今次我想企出黎」嘛
唔該比多啲努力 唔係得把口

方法我幫你諗左
你搞遊行囉，日日行，行18區，加埋絕食
即使一個人 都唔應該退縮。

覆埋我先 好想睇你做到啲咩

propose action or alternative

simply "caring" is useless

請廣傳及幫手 ''反修例''單張

We do care

大把錢 過左咪走

講緊班後生
屌我有咩用，接受現實啦
班人係咁撚冷感，當面屌屌得醒咩？只會越推越遠。
今日無出聲，唔代表無留意呢樣野，只係場合唔岩傾呢樣野，或者唔公開表態
而呢一種咁嘅覺醒，先真係內化左，唔似64/雨革個種情感號召，個下出左黎，但無將政治參考帶入生活，幾多十萬人出黎都無用，只係one off
去到真係群眾力量要行出黎，我相信係會有好多人出黎，好似連登咁撚on99都勉強日日有相關post上熱門

第一日難少少. 好快羅槍出來

因為香港一路都鼓催愛自己

但事實係普通人冇咩可以做到的了
單純關心唔見得可以改變事實...

呢個真
但我愛香港！

佢揸長槍你有guts 打？ 佢地係之後先無槍

我係有提條引渡法
朋友好關注
不過大家嘅共識係諗辦法移民走咁解啫
有乜問題

巴打唔好灰心上面五毛多撚到
五毛成日話唔升級就係on9，魚革好勁架又打警察又剩，最後點？

起來 不願做奴隸的人們

要我為個支那城市付出？
不了喇
對我嚟講 condom 嚟啫

平時office都冇乜人講政治，近排就好多人傾呢件事

大部份都政治冷感
身邊無人有深入研究同相關知識
討論都係表面個層 同公園呀伯討論有咩分別

後知後覺 一早移左民啦

同意 冇辦法 上一次既失敗令大家冇曬希望

岩啊 當年會關心既人
呢一刻冇曬反應

起碼有關心件事 唔係扮睇唔到

最弊我一講佢地就話
你唔好同我講呢啲啦
我唔識架

遊行可以點？儲到民氣出黎行，最後又畀掌聲自己跟住散場 畀你都無心無力抗爭啦！

因乜事香港咁撚多豬

岩啊 全香港人最團結既時候
係睇八卦新聞

講緊我身邊啲朋友啊屌你

我驚頂唔住
當最後一次啦

屌你
講緊身邊朋友

要救到班豬先救到香港既

屌啊
我開第一句已經俾人stop撚左
佢地唔係無知
係唔想知

試過啦
一講就收我皮

D100支持大陸人排公屋,話5萬單程證CUT一個都係侵犯人權

呢點議助樓主從未表態

未來幾日建制派會擺街收簽名,希望大家幫手簽
焦撚死香港算

香港人點解會點成咁
我以為大家有受教育唔會同啲
點撚知岀到黎都係成隻豬咁

你支持或者反對都叫係有關心件事
香港人係唔撚會表態
冇所謂啦唔關我事我唔明架

想引起大家關心
然後行岀黎表態
之後點樣抗爭係你既選擇

我都好無力
試埋今次我就收皮讀好書去移民

岩啊
但對我黎講
呢條係底線

你覺得冇得救
就真係冇得救

有咩好表態
講焦土你班打手就屈毛
幫完你反逃犯條列,飯民D100花生台就會狂支持單程證,南亞人落香港搶野
累到香港人無屋住

飯民死全家, 議助死亞媽

你富可敵國？ 成哥都只能出走，你有咩可行提議？

屌
你覺得有權有財係大曬既 你唔好岀聲
我唔覺得係大曬 所以我照吠 你唔好理

覺得自己咩都改變唔到就唔去做
你咪繼續由香港變壞囉

FROM健吾FACEBOOK

你的盲粉同老細都縮沙

Whelan Chan 佢係蠢，先講完底線係要涂做主席，但又提出令一個調低底線妥協既可能性。
但畢竟泛民做乜政府都有方法過修定。做議員往往會想妥協去換一個最唔差既結果。
一個根本夠票可以夾硬唔理你泛民既政府，泛民除左不停退讓同拖延又可以點？咁都叫賤？
不如你講下泛民應該點做啦。

扑野好定關心政治好？唔洗諗啦

其實得一小撮人關心呢條條例，你睇個遊行人數就知咩事。

民主 唔係少數服從多數咩?
你理得人點諗

當第一日回歸，無民選特首你就知道香港遲早會變埋中共一部份。 只不過之後講嘅50年不變黎早左20年姐。
球證，旁證，足總都係佢地嘅人， 你唔係咁天真心中仲有希望，香港會變番殖民地香港下話。 醒啦 朋友
儲定錢走啦， 台灣好似唔錯

ive仔spotted

絕大部分人搵得萬零兩萬蚊
因為飯民支持外人搶公屋要租樓儲唔到錢
無錢比人抄家

上討論區反共無可能引渡
連大陸都只係拉策劃者

拉柒D100班撚人最好,大把加拿大身份又有籽
我幫手篤又點話

絕大部分人搵得萬零兩萬蚊
因為飯民支持外人搶公屋要租樓儲唔到錢
無錢比人抄家

上討論區反共無可能引渡
連大陸都只係拉策劃者

拉柒D100班撚人最好,大把加拿大身份又有米
我幫手篤又點話

你問鬼佬話搬公司,佢有無講埋唔再做中國生意先?
如果佢無講,佢滾緊你...
真正對人講人話,對鬼講鬼話

香港教育到底出左咩問題
教到香港人今時今日都仲覺得假期出黎行個圈就可以逼港共就範

我都唔care，應該得連登仔care

係呀 全香港得你唔係豬
香港民主靠你喇

明星八卦野，返支那飲喜茶對佢地黎講緊要過一切

我其中一個whatsapp group，今朝睇到呢句嘢，仲要加埋個濕鳩反白眼emoji足夠以後唔撚洗講嘢。

係啊，你啲時間用哂喺拖住一條仔又諗緊點樣食第二條仔，就梗係覺得唔夠用啦。開口埋口除咗吃喝玩樂，唔知你個腦仲可裝到啲咩。

屌，你睇下班撚樣，完全係畀人強姦，覺得無力反抗，就擘撚大塊閪邀請人哋中出，仲要屌鳩其他仲有心反抗嘅人，講閪咩。

環境係咁，好多嘢唔到大家控制，但每個人可以做到嘅嘢，有無盡力做好佢？呢樣話無用嗰樣話無用，然後乜柒都唔撚做，仲要懶係睇得好通透咁，食撚屎啦屌

要當每次都係最後一次
琴日仲可以遊行，聽日就可能唔再有，歷史教訓黎
係香港參與政治其實真係好痛苦，大家都明
「黎明之前嘅黑暗，係好撚黑暗嘅」
多啲圍下爐啦

香港搵到錢個個移民啦

歷史係不斷循環
我相信清末嗰陣一樣有人潑冷水，不理政治
哩啲係人生常態，樓主唔需要畀佢地影響想法
做返自己就得

今次有d 唔同
就算care 果班都分左出來

點解班建制有錢人平時咁ge 嘴臉
要班後生以德報怨去幫佢地？

今次幫完 下次唔燒到佢地 佢地都會反轉來屌鳩你搞事

係唔可行 甚至冇用
但我做左先
下一個遊行 我會到

最少我今日食飯 成功令朋友知道呢件事

係啊
我會盡能力令多啲人關心
因為真係最後一次

多數人不理會 並不代表多數人支持
我屌緊既係 香港人連表態都唔表 關心都唔關心

從來都冇同現實脫軌
一邊反對
一邊準備移民
不過
我當今次係最後啦

屌 都話身邊係指身邊朋友

佢地真係覺得冇問題
對啲從來唔反共既人黎講
呢條條例真係唔影響佢地

多謝你
因為我真係好灰
俾連登仔屌
po 新聞上ig俾朋友笑

明明呢樣野係幾咁重要

我當佢係最後一步
依刻 我要反抗

多謝你
今日先俾人笑完

我當最後一次反抗架啦

樓主唔洗灰心,做自己認為正確既野,就算有人踩都要做
我亦都會行動,盡力做力能所及既事,最少唔會後悔
獨立自專,唔好睇小個人能力,每一個人都係獨立個體,追求自己想做既野

好既，做左，盡力過，心安理得

如果香港政權係香港政府，你講既野可以成立，但實際上香港唔係香港管，所以除非你一個打一萬個，咁先有可能向呢個方向諗

500萬？ vs 13億

你拎黎比？

要dem 莊 不了

佢哋最鍾意講
「XXX係乜仲嫌世界唔夠亂呀？咁亂好咩？諗吓去邊玩、去吓旅行、𥄫吓女好過啦！」
「放鬆啲啦香港人...唔好咁多不滿，對大陸咁多偏見好嘛？」
「就算係咁你又可以點呀？冇辦法㗎喎，個社會係咁就要跟住走㗎啦...」

佢哋好似好和平好大愛好包容咁，其實只係佢哋覺得自己利益未受影響，但你試吓攪到佢，惡撚過你呀！

駁唔到就話人認命，所謂知已知彼百戰百勝，我一開波就問你有咩可行提案

笑死，你呢D淨係識小9人既態度可以說服到邊個?
你講呢三樣野都係搞笑，武力反抗靠決心?
不學無術?有咩學識可以打嬴13億人?拎出黎睇下?激漲法?
遊說權貴? 如果你認為權貴係可以比市民遊說既你真係做多廿年人先上連登開PO啦

班廠佬賣家當去台灣/馬拉已經變土皇帝,根本無抗爭理由

班人都眼光仲係限死係香港困獸
事實上因為資產階級去邊都得想反政府仲難左

on Reddit, someone asked "What constitutes being a "New Yorker"?"?

You are a New Yorker when what was there before is more real and solid than what is here now.

You swallow hard when you discover that the old coffee shop is now a chain pharmacy, that the place where you first kissed so-and-so is now a discount electronics retailer, that where you bought this very jacket is now rubble behind a blue plywood fence and a future office building. Damage has been done to your city. You say, ''It happened overnight.'' But of course it didn't. Your pizza parlor, his shoeshine stand, her hat store: when they were here, we neglected them. For all you know, the place closed down moments after the last time you walked out the door. (Ten months ago? Six years? Fifteen? You can't remember, can you?) And there have been five stores in that spot before the travel agency. Five different neighborhoods coming and going between then and now, other people's other cities. Or 15, 25, 100 neighborhoods. Thousands of people pass that storefront every day, each one haunting the streets of his or her own New York, not one of them seeing the same thing.

Maybe we become New Yorkers the day we realize that New York will go on without us.

也許我們成為紐約人的那一天我們意識到紐約將在沒有我們的情況下繼續下去。

你閱讀理解唔止零分，係負分，全部反問你既野你用黎作文，同你講都哂我時間

好care好擔心唔過，好擔心唔取消香港關係法，好擔心特區護照繼續同中國護照區分

我叫你拎個可行方案出黎你夠拎唔到啦，淨係識屌人你呢d淨係識叫人去死，弱智到咩程度先覺得有人會信你？

大家都冇方案就收皮啦，叫人去送死on9